跪求可以放到15.6電腦既背囊推介

筆直800樓下有冇咩推介下

唔記得左講最好香港有得買

pushhhh

都咁多個月 乜都買左啦
是但係淘寶買左個大袋有電腦格

有冇link 參考下

最少用到依加冇穿冇問題

thankss